有冇巴打買左52大快活

跌到仆直點算好

低位吸貨
絕地翻身

日日食三餐大快活 谷爆個營業額

34.3入左

今日又跌左

睇黎好多基金走貨，仆街了

都唔係好高者，可以守下

今日咪當一手食少500餐焗豬

高位到現價都係 6 蚊啫

去食 dinner 加多碗湯 咪補返條數囉

駛乜叫春

我仲仆街，隻CTEG咁都俾人追擊

沽空機構會死全家架啦 阿門

美國都加息啦，仲洗咩放啲錢係高息股
你自己睇下傳統收息公用股咩景況

唔係喎，我睇今次同上次新昌都理據好足，佢地應該十拿九穩先出手，我自己阿門算

之前基金搏佢有高增長，唔只息高
而家半年業績咁既樣

好消息出貨

其實淨睇核心經盈溢利增長好唔錯，只係上年有物業出售收益拉高左溢利

關咩事 345咪繼續升 有冇睇份業績呀巴打

跌到32.4啦

其實同你買入價爭2蚊者
咁都挨唔住不如你止蝕啦

玩股票從來都唔係睇技術，而係睇心理質素

長hold 收息無得輸

今晚我決定食大快活，幫樓主谷業績

無追開 業績差左好多定點

係
增長比起成熟啲既大家樂仲要低